Örneğin sürekli değişen veri setleri için online learning algoritmaları daha uygundur fakat veri seti sabit olduğunda batch learning algoritmaları daha iyi sonuçlar verebilir
Thu Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat